[11.5 V集會] 5個月喇！到底捉撚完鬼未！

頭先尖沙咀V集會 大隊行到返清真寺對出
Tg gp同主辦都講明目標已達成 歡迎自決定散定轉場 一切以安全離開為優先
大家都好快上返行人路各自有下一步

散得7788之後有兩位手足一男一女搬開返啲rb畀巴士走
有人上前問點解清嘅 兩位都話因為快閃且的已達到 再唔清就等差佬來清 同埋都想畀多條路人走 唔使被逼撘黨鐵 如果唔同意嘅歡迎落手封返 各有各做

先唔講搬rb動機
搬完1分鐘都唔夠就開始有堆人喺人群大叫 「肯定係便衣狗」「喂大家小心便衣狗呀」
之後對男女話邊個講 有咩就企出來當面對質 唔好好似差佬咁有懷疑先入罪

最撚垃圾嘅就係成班又即刻唔出聲 原本叫嗰啲更加縮埋哂

喺呢度我想講

香港人 如果你地連當面對質都無勇氣 剩係識匿埋喺人後面打嘴炮指點江山 對自己人永遠最惡最大聲 見到popo郁少少就等一個跑走 咁一直以來出面一班後生仔 前線勇武就係畀你地累撚死 如果你地思維仍然係咁嘅唔該咪撚再出來 我地唔需要捉鬼隊同嘴炮撚

[size=6]YOU BORN SLAVE AND YOU JUST DON’T DESERVE [/ size=6]

唔該咪撚再捉 有懷疑嘅直接問 清者自清

唔該咪撚再捉 有懷疑嘅直接問！

捉鬼撚

嘴炮撚